新職業——吟遊詩人

智利人真係全民勇武，每人一粒石仔狂扔